［我要為XXX正名！］有邊套所謂「糞作」，其實冇人地講得咁差

高達AGE，畫風同劇情好多人話差
但其實個劇情我覺得唔錯，只係太趕

刀劍宇一，明明就係神作

第一季係幾正
但好多惡趣味成日糟質啲女角

成神之日

介唔介意講下點解
我睇得好痛苦下

加一...

嗰畫風引啲細路仔去睇
但係嗰劇情又幾深奧
結果大同細都唔鍾意

臭作

Darling in the franxx，近期啲就全員惡玉

DITF頭一半神作後一半就有啲跳脫
個陣通宵睇哂心情好複雜

魔法戰爭

迷家
其實幾有意思，接近神作。但是節奏差了點，沒有全解伏筆

巨人

cross ange
革命機

鐵血孤兒仔

劍咒

入院嗰幾集
THIS IS BAD

一直故弄玄虛，啲人又消失又盛但原來冇死到
之後就開始出怪物，突然就玩內心補完
最弊佢又咁多角色，係群像劇，但又冇個角色係認真描寫有魅力，男主唔知做乜，女主就不斷走

13話真係好睇，到而家都記得
啲歌都重聽緊

整體嚟講都有娛樂性，係想加太多嘢
到頭來講得最好反而係啲感情線，比翼鳥都叫貫穿到個主題
但啲機戰反烏真係搞到係陪襯咁，冇咩重要

講AGE係糞作既人通常都冇睇過
普遍評價同樓主講既差唔多

陽炎project動畫版 呢套例左入5ch糞作榜
撇除低成本畫面 (BD有修正返
應該好多人睇完都唔知up mud
如果有睇返啲歌/漫畫/小說既劇情
其實個動畫版跳住黎補返其他媒體版既劇情+做埋個結局
單獨黎睇又真係好垃圾

只有我不存在的城市

雖然好多人唔鋸NTR
但劇情一流，係學生妹比人cut戲份啫

不過NTR真係睇到有啲sad

巴打解釋多少少？睇到好痛苦

定位唔清晰真係慘過食屎

DitF故事結構無問題 主角團感情線代表唔到現代愛情觀 (童話/青梅竹馬/同性愛/禁斷etc) 呢個我ok
最後打Virm嗰度我知佢想講傳統互相依賴嘅婚戀主義 同 個人主義有咩衝突
但個轉折真係太撚柒 同之前啲反烏設定亦無關 啲劇情亦present唔到呢個theme